發言人：相信大部分學生都是理性，不會做出欺凌警察子女此違法行為

今日只係Day1，加油

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

903全港大三擺 終極目標封鎖18區

『長期置頂』902唔得我地就903繼續塞爆全香港

【持續更新】香港人九月日程表

係未知你老豆老母做盛行
同埋未開始分組&體育堂

心理攻擊比物理攻擊更強

反而係班藍絲垃圾 去蝦啲學生囉

欺凌最多未犯校規，違佢老母法

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

中學同學仔，交朋結友係個人自由黎ga，唔岩傾，價值觀差太遠ge人，接觸少d係好合理

黑警子女身份高貴，蟻民高攀唔起
杯葛，合情合理合法

依今日所見, 係班藍絲校長教師欺凌學生

邊有欺凌,都見唔到佢地,聽唔到佢地講野

千其唔好搞咩學校欺凌！
唔好有肢體欺凌，會整傷人、可大可小，係刑事。
唔好有語言欺凌，會傷害人心理，會記過。
唔好當人係隱形人，都係可大可小，嚴重造成情緒病、社交障礙。
唔好網上欺凌，都係唔好既，一陣又刑事又記過。
大家一齊開心快樂校園生活咪最好囉。

原來欺凌係違法行為
收錄左係咩章節度？
想參考下有咩 definitions同有冇 case law

只會令人更想欺凌佢地

欺凌犯左咩法心靈上欺凌就夠

最高危應該係初中
中四開始基本上已經有固定fd
唔會咁易欺凌到
初中係岩岩開始識朋友的階段
一知道邊個係狗仔狗女就會自動遠離先

咁嗰d校長、老師唔係應該要出去了解或求警協助咩？又話要保護學生免被欺凌滋擾！？

潛意識唔想同佢玩姐 我都唔想架啊sir

雪崩都唔會係即刻知結果…

唔同你講野分組唔預你呢d行為犯咗咩法